演員李知恩，處女座已婚，主要作品《雛妓》、《憤怒的愛情》

笑咗

iu:我有比你屌架

2個iu

IU vs I.old.U

歌手李支恩，金牛座未婚，主要作品不详，重点是已经进军中国时装界！

IU入职韩都衣舍时尚总监！

🇨🇳李支恩淘寶🇨🇳